點睇呢類叫人"應承"自己的post?

現實係無人理低收入樣衰ive仔

點睇

應承我

感覺好親切 好有力

應承我 以後少d賭 唔好叫果隻韓風雞 留錢還債好冇？

我都有兩個post

Ok應承你

agenda

我都有
但我由心而發

對唔住🙇🏻‍♂️，借個位宣傳一下：

和你開工會：七人成團，重光勞工界，只剩唔夠四個月！

點睇啲問人點睇既post

唔好

應承我，以後唔好再出d應承我嘅尷尬弱智post

你邊撚位

甘串=.=

Ok

一律無視
好情感勒索feel

應承我 唔好破產

之前就淺藍老豆，外國教授，而家就應承我

其實一樣

你又邊撚位